［ 西環之夜 ］文宣圖 光復香港 時代革命

Photo credit:

歡迎任用 同幫手推post

光復香港
時代革命

Resoration? Restoration?

**updated version

頂 唔該巴打 心急打錯字第一張圖

成個tone好match、好靚
但係諗返幅相背後帶出嘅嘢又覺得好sad

呢幅超級靚
勁中意呢幅
成個構圖同配色再加埋啲字體都好靚
絲打果隻咩字體嚟？

多謝你欣賞 我都唔知喎佢冇寫
麻煩幫手spread上social media/印佢周街貼
希望有日見得返佢

Update左句英文 求spread

推